{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도(석모도) 클럽피오씨펜션(B동)"
    },
    "text": "ソウルから少し離れると太古の神秘が広がる島の石母島には落照が美しく、十月哀映画撮影所として有名だ。 この小さな島村にはクラブピオシーというゲストハウスがあるが、ここは天恵の自然を持ったソクモ島の冒険とロマンを感じることができるところだ。 ゲストハウスは現代建築美と便宜施設、ディテールを備えており、疲れた日常から抜け出して休息を楽しむことができる。 東から昇る太陽が一日を力強く輝かせ、西の空のソクモ島を通じて退場するが、その一日の最後の赤い夕焼けは絶対に戻ってこない瞬間だ。 そんな瞬間を見て胸が熱くなる。 住むあなたと私、私たちの胸の中に深く入り込んだ美しい島、一度はぜひ旅行に行ってみてほしい。 ただし、週末祝日の前日予約時、客室は最大8人まで入室可能だという点と、22時以降入室する場合にはあらかじめペンションに連絡しなければならないという公示事項がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "クラブピオシーはどのような場所ですか？",
            "answer": "クラブピオシーはソウルから少し離れた石母島にあるゲストハウスで、自然とロマンを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "クラブピオシーの特徴は何ですか？",
            "answer": "クラブピオシーは現代建築美と便利な施設を備えており、疲れた日常から抜け出して休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ソクモ島とはどんな島ですか？",
            "answer": "ソクモ島は美しい自然が広がる島で、落照が美しく、十月哀映画撮影所としても有名です。"
        },
        {
            "question": "どんな瞬間を見ることができますか？",
            "answer": "ソクモ島の西の空で夕焼けを見ることができます。その赤い夕焼けは一日の最後の瞬間で、とても美しいです。"
        },
        {
            "question": "クラブピオシーは何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "クラブピオシーは最大で8人まで宿泊することができます。ただし、週末祝日の前日は予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は、事前にゲストハウスに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "石母島はどんな場所ですか？",
            "answer": "石母島はソウルから少し離れた場所にある、太古の神秘が広がる島です。落照が美しく、十月哀映画撮影所としても有名です。"
        },
        {
            "question": "クラブピオシーには何がありますか？",
            "answer": "クラブピオシーには現代建築美と便利な施設があります。疲れた日常から抜け出して休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ソウルから石母島までのアクセスはどうなっていますか？",
            "answer": "ソウルから石母島までは少し離れていますが、船を利用してアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "石母島での一番の魅力は何ですか？",
            "answer": "石母島での一番の魅力は、太古の神秘を感じることができることです。自然の美しさやロマンを存分に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 491
    }
}